散心

今日咁好天留喺屋企打機 好似晒咗一日咁
想出去行吓散散心
最後決定去馬灣

食個大快活早餐就出發去中環

好耐無自己一個去玩

等圖

本肩今日要開開心心

自己

我即刻望下個窗 邊忽好天氣

真心 今日真係自己一個

明明好好天

蛋蛋好正

肩肩日日要開開心心

好耐無食呀活做早餐

今日快樂 聽日唔知

又凍又濕 呢啲天氣係屋企訓覺最岩

你鐘意啦 你開心就夠55

星期日嘅中環⋯

地鐵站已經成堆賓賓

中環地鐵站 行緊去中環碼頭

睇見都唔開胃

勁

仆街 暈船浪

暈陀陀

4左佢